強国人垃圾文宣

仆佢個街，究竟有幾冇膽，先至會響廁所入面寫？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

過左咁耐佢地都仲係以為搞緊港獨，佢地真係唔識架喎

人地喺佢家鄉寫佢既感想，等你每次爆石都諗起小粉紅，咁你咪唔覺你d屎核突lor